姜丹尼爾新心心手勢冧FANS

傻鳩

打完飛機check 吓啲精o既手勢嚟

咁有冇新花式對志交

人地有女排隊比佢屌

你留起屋企打飛機

靚仔左

原來就係咁樣滅大山婆粒lin

志效粒lin有冇5cm長

平時就係咁搣大山婆粒lin頭

仲要兩隻手一齊